Title: Oplonia spinosa (Jacq.) Raf.
Description: Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem.
Image: https://source.unsplash.com/random/?javascript
Date: 22/5/2021
Keywords: web
Category: Sonair
Author: Npath
Tags: cms
Published: true
Background: #393d0e
Color: #4cae13
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Si quae forte-possumus. Rhetorice igitur, inquam, nos mavis quam dialectice disputare? Polycratem Samium felicem appellabant. Duo Reges: constructio interrete. Itaque contra est, ac dicitis; Urgent tamen et nihil remittunt. Immo istud quidem, inquam, quo loco quidque, nisi iniquum postulo, arbitratu meo. Quicquid enim a sapientia proficiscitur, id continuo debet expletum esse omnibus suis partibus; Erat enim Polemonis. Nam, ut paulo ante docui, augendae voluptatis finis est doloris omnis amotio. 


	Et si in ipsa gubernatione neglegentia est navis eversa, maius est peccatum in auro quam in palea.
	Nam adhuc, meo fortasse vitio, quid ego quaeram non perspicis.
	Quae quo sunt excelsiores, eo dant clariora indicia naturae.




Non ergo Epicurus ineruditus, sed ii indocti, qui, quae
pueros non didicisse turpe est, ea putant usque ad
senectutem esse discenda.

Illa videamus, quae a te de amicitia dicta sunt.



Si mala non sunt, iacet omnis ratio Peripateticorum. Non autem hoc: igitur ne illud quidem. Ratio quidem vestra sic cogit. Sed ne, dum huic obsequor, vobis molestus sim. Ex quo, id quod omnes expetunt, beate vivendi ratio inveniri et comparari potest. Polycratem Samium felicem appellabant. Consequentia exquirere, quoad sit id, quod volumus, effectum. Cur iustitia laudatur? Tum mihi Piso: Quid ergo? Istam voluptatem perpetuam quis potest praestare sapienti? 


	ALIO MODO.
	Quae hic rei publicae vulnera inponebat, eadem ille sanabat.
	Easdemne res?
	Quid, si etiam iucunda memoria est praeteritorum malorum?
	Hic ambiguo ludimur.
	Portenta haec esse dicit, neque ea ratione ullo modo posse vivi;
	Poterat autem inpune;
	Non enim iam stirpis bonum quaeret, sed animalis.



Itaque nostrum est-quod nostrum dico, artis est-ad ea principia, quae accepimus. Paria sunt igitur. Nam quid possumus facere melius? Ego quoque, inquit, didicerim libentius si quid attuleris, quam te reprehenderim. An vero, inquit, quisquam potest probare, quod perceptfum, quod. Quibus rebus vita consentiens virtutibusque respondens recta et honesta et constans et naturae congruens existimari potest. Sed residamus, inquit, si placet. Quae quo sunt excelsiores, eo dant clariora indicia naturae. 

De hominibus dici non necesse est. Hoc loco tenere se Triarius non potuit. Sin dicit obscurari quaedam nec apparere, quia valde parva sint, nos quoque concedimus; Videamus animi partes, quarum est conspectus illustrior; Sed tamen intellego quid velit. At coluit ipse amicitias. Hanc ergo intuens debet institutum illud quasi signum absolvere. Atqui haec patefactio quasi rerum opertarum, cum quid quidque sit aperitur, definitio est. 


	Cur fortior sit, si illud, quod tute concedis, asperum et vix ferendum putabit?
	Fortitudinis quaedam praecepta sunt ac paene leges, quae effeminari virum vetant in dolore.
	Ita prorsus, inquam;
	Nummus in Croesi divitiis obscuratur, pars est tamen divitiarum.



Traditur, inquit, ab Epicuro ratio neglegendi doloris. Hoc simile tandem est? Sed in rebus apertissimis nimium longi sumus. Respondent extrema primis, media utrisque, omnia omnibus. Hoc Hieronymus summum bonum esse dixit. Scaevola tribunus plebis ferret ad plebem vellentne de ea re quaeri. Ut placet, inquit, etsi enim illud erat aptius, aequum cuique concedere. Sed ad haec, nisi molestum est, habeo quae velim. 


Zenonis est, inquam, hoc Stoici.

Ita enim se Athenis collocavit, ut sit paene unus ex
Atticis, ut id etiam cognomen videatur habiturus.




	Quae cum dixisset paulumque institisset, Quid est?
	Si enim ita est, vide ne facinus facias, cum mori suadeas.
	Quid de Platone aut de Democrito loquar?
	Tum ille timide vel potius verecunde: Facio, inquit.



Ad eos igitur converte te, quaeso. Satis est tibi in te, satis in legibus, satis in mediocribus amicitiis praesidii. Ergo illi intellegunt quid Epicurus dicat, ego non intellego? Virtutis, magnitudinis animi, patientiae, fortitudinis fomentis dolor mitigari solet. Respondeat totidem verbis. Praeteritis, inquit, gaudeo. Vestri haec verecundius, illi fortasse constantius. Est, ut dicis, inquam. Quasi ego id curem, quid ille aiat aut neget. 

Igitur neque stultorum quisquam beatus neque sapientium non beatus. Sed quid attinet de rebus tam apertis plura requirere? Nam, ut paulo ante docui, augendae voluptatis finis est doloris omnis amotio. Quaerimus enim finem bonorum. Quae quidem sapientes sequuntur duce natura tamquam videntes; Nonne igitur tibi videntur, inquit, mala? Partim cursu et peragratione laetantur, congregatione aliae coetum quodam modo civitatis imitantur; Erat enim res aperta. 

Quid enim? Hoc non est positum in nostra actione. Simus igitur contenti his. Sumenda potius quam expetenda. 

Hoc enim constituto in philosophia constituta sunt omnia. Sit hoc ultimum bonorum, quod nunc a me defenditur; Non igitur de improbo, sed de callido improbo quaerimus, qualis Q. Quare conare, quaeso. Age, inquies, ista parva sunt. Quod vestri non item. Hoc Hieronymus summum bonum esse dixit. Unum nescio, quo modo possit, si luxuriosus sit, finitas cupiditates habere. Sed quid attinet de rebus tam apertis plura requirere? Sed quia studebat laudi et dignitati, multum in virtute processerat. Possumusne ergo in vita summum bonum dicere, cum id ne in cena quidem posse videamur? 


	Idem etiam dolorem saepe perpetiuntur, ne, si id non faciant, incidant in maiorem.
	Qua tu etiam inprudens utebare non numquam.
	Alterum significari idem, ut si diceretur, officia media omnia aut pleraque servantem vivere.
	Id enim volumus, id contendimus, ut officii fructus sit ipsum officium.




	Maximeque eos videre possumus res gestas audire et legere velle, qui a spe gerendi absunt confecti senectute.




	Quoniamque non dubium est quin in iis, quae media dicimus, sit aliud sumendum, aliud reiciendum, quicquid ita fit aut dicitur, omne officio continetur.




	Quis enim redargueret?
	Hoc enim identidem dicitis, non intellegere nos quam dicatis voluptatem.
	Itaque fecimus.
	Quae cum dixisset, finem ille.
	Quid ergo?
	Ne amores quidem sanctos a sapiente alienos esse arbitrantur.



Si longus, levis; Non enim iam stirpis bonum quaeret, sed animalis. Vide, ne etiam menses! nisi forte eum dicis, qui, simul atque arripuit, interficit. At enim hic etiam dolore. Sed nimis multa. Quae qui non vident, nihil umquam magnum ac cognitione dignum amaverunt. Num quid tale Democritus? Nam Pyrrho, Aristo, Erillus iam diu abiecti. Quod equidem non reprehendo; 


